養過4年倉鼠，想養熊仔鼠

有咩要注意？
人地話籠要60×40，但搵極要質量好又靚嘅得56×35

1

3

5

質你老母量，返大陸啦支那畜

籠都真係幾貴為左遲啲養隻野過好啲都幾花心思

質量又有問題 quality囉ok?

如果養熊仔鼠，用膠箱了，又平又大，識用工具可以幫佢加好多野，豪宅咁呀直頭

見過人地用膠箱，個頂唔要蓋用bbq網
但係啲網邊到有得賣？如果係箱身鑽窿驚唔驚鑽得唔夠圓會吉親隻鼠？

淘寶啲籠平香港唔少
之前60rmb買左個籠,香港差唔多size要150
用膠箱煩在水樽跑輪要底座/DIY開"lon"

咪制
咬撚死你

我都諗緊但啲膠會唔會好薄好易斷？

咁惡架咩

養咁耐無咬過

養緊 成日hang 機 好鬼得意
你唔放手指係佢個口前面都唔會咬你既
上手大大隻 好好手感

我買嗰個膠幾厚
鐵絲就用左一排甩左一個焊點
唔影響使用
睇評價信譽最緊要

鼠hang機真係勁得意

好我去睇下

我以前養細鼠都係用膠箱, 易洗又大
最重要係佢地唔會咬籠嘈到人

熊仔鼠好聰明架
以前養隻銀孤好乖 放隻手係佢面前個奶我 好似狗仔咁
幫佢掃背又會軟晒高潮眼咁訓係到
好唔捨得所以唔敢再養

次次幫佢r痕佢個樣都勁舒服咁

以前我都養過銀狐 勁醒目試過隔住個籠偷啲棉繩返入屋築巢
當每晚夜晚唔再聽到有跑輪聲 又會諗返起佢又會喊 嗰排真心唔敢養了

質素呀...

質量=/=質素
如果話質素講做素質就支那狗啫…